反擊田飛龍「忠誠廢物」論 葉國謙：可能別人也覺得你是廢柴學者

全國港澳研究會理事田飛龍早前在報章撰文，指在「完善」香港選舉制度後，中央需要的「不是橡皮圖章或忠誠的廢物」；民建聯前立法會議員葉國謙接受《星島日報》訪問時強硬反擊，指對田飛龍的言論「很反感」，認為「忠誠的廢物」無禮貌、侮辱性，又指若用這種說法，「可能別人也會覺得你是『廢柴學者』。」

呢個奴才咁大膽駁嘴？

D建制狗養唔熟，夠膽反咬主人

比人兜口兜面屌到咁應，唔開心好正常

港澳研究會唔係港澳辦啲人黎既咩主子都夠膽串

都唔係話你,人哋講你啲𡃁咋.你人大代表嚟㗎,你認垃圾即係話成個人大都係垃圾？！

賣國：（俾佢講中左添）

CONDOM唔係廢物係乜？

衝出來柒，自己認廢柴

其實大家兩邊都係廢物
又何必分得那麼細

係都要走出嚟自己認咗佢，唔出聲唔得嘅，雖然大家都知

總結 2個都係廢物

佢駁嘴只係想話比人知佢唔係「忠誠廢物」
駁嘴就表現左佢既唔忠誠所以佢只係單純既「廢物」

why not both ...

不如解釋下民建聯點樣唔係忠誠廢物？

講乜批評乜都好，咪又係跟政府投讚成票，
23條成50萬人上街，所有大白象工程，高鐵超支，海洋公園，最後有邊一次反對？

對號入座

狗咬狗

雜種狗1:你係廢物
雜種狗2:閘住反彈無回頭

g持

爭咩呀咪一樣咁廢

邊個答就邊個係

打和啦！super!!

做咩啫，講中咗嬲呀？咁又真係幾嬲嘅，俾個濕鳩三九流大學垃圾學者話你哋廢物

忠誠廢物係次等港豬憑咩對朝廷命官說三道四

唔怪得當日泛民真總辭之後班奶共狗腳都震晒

果然現眼報

講真葉國謙你乜quali呀
忍唔住出黎反擊咪柒囉

人地假博士老鼠芬都未出聲

大師兄：....

人地都開到聲話要郁你，都仲夠膽駁嘴
係唔係蠢撚到咁？

話時話咁嬲豬做乜？人地有話你地就係果啲廢物？爭住認垃圾咁撚趣緻？

四方西諗住出山選喎

自應

有人簽佢先算啦

而家夠膽出黎駁嘴，咪證明左佢哋唔係“忠誠的廢物”囉。

連忠誠都唔係。淨係得廢物

佢實得,有中聯辦認證,唔會危害黨國安全

有人走出來話自己係"忠誠的廢物"??

有中聯辦認證又點會有人投俾佢

你以為撐民主派嗰啲人全部都好醒,冇傻閪？

呃句説話可能係翠種講架

咁幾千一萬飛實有既
唔會選到囉

狗狗互口交

feel到陣徐係呢班土共走狗下場會好慘
老共似係想將怨氣卸落呢班垃圾度

兩邊不是人
黃又反藍又憎
想走都走唔到

condom唔係廢物，用完嘅condom係

崩口人忌崩口碗
田飛龍吹風要兔死狗烹
班狗就開始知驚

誰人曾照顧過我的感受

老共做野一定係先搵民間學者寫手吹風
唔俾講就肯定唔出得街

諗起長毛個陣話佢拍馬屁拍著馬春袋

邊個應咪邊個係忠誠廢物
周星馳啲戲都玩唔少啦

建制狗學人嬲豬

人地讚你忠誠又唔中意?
廢物你就一定係既

嘩！個閹人咁撚惡嘅

忠誠廢物vs廢柴學者
打和！！！

原本係廢物
宜家其實升級咗做 忠誠廢物
多謝人都黎唔切啦 仲駁嘴

鬼打鬼round 1

咁大反應姐係講中左啦

嬲撚到

嗱我唔反對葉國謙咁講 但田飛龍亦無錯

講中咗

民建聯是忠誠的廢物

有人對號入座

兩個都係廢柴 打和啦super!

仲駁嘴 國安法拉佢老母啦

愈亂愈好.jpg

其他人我唔確定 但我幾肯定孽國謙算係
立法會: 條友從未經過直選洗禮, 一路都以功能組別區一輕鬆自動晉身立法會, 食足廿幾年免費政治午餐, 03年輸區會04年就入唔到立會
區議會: 坐鎮中西區觀龍紅區 屆屆區選都輕鬆贏, 到03年因71效應 連個區都輸鳩埋 屌你你話條撚屌係咪廢呀?

哇，隻奴才寸過馬撚呢

佢同公園捉棋d廢老冇分別

俾人講中左要害，又要臉人唔笑狗都吠，粗粗地認左佢咪算

好睇呀，隻揪啦

不要誤會，不是針對你，我係話在座各位都係垃圾

咁樣唔算串
應該叫做開波

土共都應該反抗
唔好俾人睇死

咁快自己衝出嚟認廢物

咪又係支那狗
做咩事互咬？

你班獻世唔係派物係乜

份糧包埋啦

爭咩吖，溝埋嚟做忠誠的廢柴學者啦

唔係針對佢兩個
我係話人大在座咁多位 都係垃圾

崩口人忌崩口碗

咁死得仲快加速

是
又多多少少「得民心」（雖然都知黑吃黑）
「出得尼行 預左要還」

無禮貌 侮辱性但係冇講錯

打和啦！super

鬥鬥鬥

不忠廢物

葉國謙兒子擁抱外國勢力

人人唔出聲算 估唔到最廢果個出黎回應

陰陽屎忽鬼
屎忽鬼嗌邊個？
邊個應咪嗌邊個

一個廢物一個廢柴
各自表述

廢柴學者都仲叫學者，你班獻世派有咩比人睇？

葉國謙一出現，所有的人便都看着他笑，有的叫道，「葉國謙，你又添上新外號了！」他不回答，對記者說，「各人有各人表達的自由，但用上這些字眼……，這是很無禮貌、侮辱性的說話。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又比人話係「忠誠廢物」！」葉國謙睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天看見全國港澳研究會理事、北京航空航天大學法學院副教授田飛龍刊文，中央決心打造的不是 忠誠廢物 橡皮圖章？」葉國謙便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「有不滿可以嚴厲批評，但有關字眼不是學者應該採用的語言。」接連便是難懂的話，什麼「大浪淘沙」，什麼「不是橡皮圖章或忠誠的廢物」之類，引得眾人都鬨笑起來：街站內外充滿了快活的空氣。

互片